幫左人定比人呃

話說向街有個大陸女人行過黎話要求我支援
話佢地黎旅遊 老味漏左手袋向車 話自己冇照顧好阿媽
叫我借錢比佢地
然後個阿媽就出現 同我講話佢老公聽日落黎香港比返我
又留個微訊比我 咁我就比左少少錢佢地
究竟係騙案丫 定係我幫左人呢

ON撚9

順便睇下有冇人遇過

睇到紅字呢度已經知你係畀人呃

留埋個點數黨微信俾你
天下無敵

幾錢先

咁多年重有人伏㗎咩？
通常話幫佢哋報警
佢哋就會走

個腦入面既天使係咁叫我幫佢

比左幾錢

一百

多得樓主呢d豬西
所以先咁多大陸狗落黎呃人

咁少？
你有無諗下人哋無錢喺身
話唔埋無地方瞓？
起碼畀多三幾千人哋
等人哋租間房住下呀

on9 仔唔呃你都對唔住自己
有無諗過供養埋狗杰同coco雞？

年輕人
究竟有咩驅使你借錢比大陸閪呀
係愛 定係責任呀？

係on9呀 屌你老味閪

我都試過，佢叫張雨洁
係咪呢個人
已經一年幾啦
但我好肯定您係比人呃

唔係佢
你都比左人？

100蚊， 我見佢靚女 中左美人計

樓主我都有D財務困難
借住一千幾百黎ok？